一句到尾，你同唔同意伴侶同異性朋友單獨食飯？

：同意
：唔同意

同意 但同性就唔得
利申gay

帽事既